有無人覺得今日民間記者會坐中間個ching好吸引

Gay

唔好同我爭

巴打見到pm我
想幫你含

我係覺得佢講得好好，好淡定所以好吸引
唔係想錫佢春袋

絲打淡定啲

一齊推到ching入嚟

三個都好高汁
自問自己上去講把聲會震
睇到佢地三個，香港未來真係一片光明

英文巴打都出色

英文巴打口音好好j 可唔可以教我英文

feel 到英文巴打頭腦好清晰 想j下佢個腦